抗日戰爭關支共咩事?

七二一方針，又稱七分發展、二分應付、一分抗日

抗日期間支那軍打民國國軍仲大力過日本皇軍

國共內戰打打下之後日本侵華
都係國民黨打遊擊
共產黨匿埋咗
匿到珍珠港事件
美國投放兩粒原子彈去廣島同埋長崎
日本仔先投降 (如果冇投降 你同我都講緊日文)
跟住共產黨先伸個頭出嚟攬晒啲功勞
表面上緊係冇輸過

史實

共諜有份暗中策劃蘆溝橋事變屈日本仔

抗日戰爭令支共掘起殘害人間呀，咁都冇關係？

有外憂就冇內患
反正假想敵就係萬惡之源